新藍絲天使

打錯名 藍衣天使先啱

張華峰個女

真係覺得佢好陰公，望佢來世有個好老豆

希希望啦 祝佢來生再做中國人

死左就算啦

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

幫推

入去推

點解你張圖只會播一次

有呀

入面好多左膠

祝佢投胎來世做支那人

根本唔係藍

是但啦，佢死咗大家都好開心

佢行得太慢

睇佢721個post，藍到嘔
好彩佢死左

JJ
[
img]